陳奕迅Fans翻唱Eason啲歌

小弟開咗新ig account post翻唱Eason歌嘅片
純屬娛樂 絕不專業
Ig:
歡迎大家聽下 俾啲意見

點解唔up youtube-.-

扮後生

再練下先

不如不見
回不到相戀那天 個不字未到
口嘅郁動太少 可以大少少都得

第二首我本身未聽過
聽到嘅係
可能錄音驚錯 有少少拍子上嘅問題
副歌高音未到
聲量未控制得夠好
好易一下爆左一句出黎

不過把聲唔錯
利申：鳩噏

巴打係自彈自唱？ 好掂！

你失億蝴蝶唱到好似唱緊打得火熱咁。。。